*Empieza desde el archivo index.php
*No he creado una base de datos lo gestiono con una lista ordenada
*Tanto el usuario como la contraseña pueden se cualquier nombre (no vacio)
*Desde el login redirecciona al archivo listado.php
*Cuando clickes en el icono editar, acciones del listado, se pondrán los datos en verde (3 segundos) 
*Cuando clickes en el icono delete, acciones del listado, se pondrán los datos en rojo (3 segundos) 
*Cuando clickes en la imagen salir (derecha) redirecciona al login (index.php)
*Cuando clickes en la imagen Formulario de contacto redirecciona al formulario para insertar contacto (form.php)
*Los campos tan solo se comprueba qu no esten vacios
*Boton insertar usuario redirecciona al la lista de contactos (listado.php) agregandi nuevo contacto
*Boton lista contactos redirecciona al listado
*Boton Salir redirecciona al login